今晚不在元朗消費

我天水圍人，自從721起，我立誓不在元朗消費，今日係元西靜坐，我寧願返天水圍買嘢食都唔會破戒！！！

你班仆街鄉黑食谷種啦，呼籲大家罷買，係一個地區罷買，總易過個個星期2日罷買，和理非起來吧！！！

俾d骨氣

已經好耐無響元朗消費

去買花生糖支持下，手足黎

支持下啲 white list 餐廳啦，不過唔知元朗有無?

推，堅持